點睇我偶像 邊伯賢良淑德甩P？？

終於可以自推 屌你地老母

我好掛住邊仔以前d po

唔知邊位

支持樓主

on9野唔想理

p牌仔

樓主少咗粒點😨

邊邊💘✊🏼🎉🎊

拉。

法不法國會員 邊伯賢良淑德 超越左 MOMOLAND粉皮

首先要搵導狗做忌

Gchi 😆😂🤣

推

唔會再行差踏錯

我都係

等緊牙入來..

好high sum

Blink=9

Id去到廿幾萬
一世P牌啦吊你老母

乜料牙

改過自新 前路一片光明 🐼✨🌟💘✊🏼

牙邊勁正..

邊個？？見唔到

成大事不拘小節

樓主on9仔

多謝回覆

復活之後d po高質好多囉好冇

除咗你之外...

我唔比你咁話我偶像

推 慶祝邊邊甩P💘✊🏼🎉🎊

真....即刻推翻以前啲po上嚟

你咁講我會囂

尊重啦

可摸耳重溫火燒lay卡

熱門師🔥💘✊🏼

上熱門🔥💘✊🏼

屌 連你都甩咗

wa 咁大件事梗係幫邊b上熱門

一間再開個

g持邊B甩P

hahshaha

我一拳收你皮

此情可待成追憶 只是當時已惘然

連狗唯一做嘅好事

好波 love u 4EvEr

你好耐都冇so我

好好笑？

正皮都係會比你的

幾時加返一點上id

我成日掛住你

加5到的 佢會話個名重複咗

之前成日出假新聞俾人ban 囉

係你又唔覆

連登新聞自由比連狗迫害

恭喜

多謝bbg

樓豬弱智妹

唔恭喜樓主？

我真係恭喜你呀 快撚啲捧紅自己添呀

想我地邊B fans屌7你？

熱烈地彈琴熱烈地唱

層主都好人

熱門左兩個貼文🤣

邊邊好波💘✊🏼

支持樓豬😘😘😘

你5好出年先

遲到好過冇到